如果an機唔記得密碼點算？

我部機無開太耐，依家開返要密碼，但唔記得左點算

比返部電話人啦

我唔記得個圖形pin 點算， 加密左d file

比返個電話人啦

還返比人

揪忘記密碼囉

真係我架btw 我記起了，此po已完

你知唔知偷嘢係好缺德嘅行為嚟?

轉會ios

login 尋找我的裝置 上鎖再解鎖

屌你